(連敗開始) 車路士對利物浦

9月29日 星期六 晚上12:30

其實沙基利尋晚都算係咁
好慘

好似小學生無做錯比老師鬧: 你同我出去罰企

+2GC 對 垃圾利
星期六晚12:30

S23 , 撐你，高養普請珍惜好球員

準備比轟雙殺了

今朝見到賽果，好快放底，最好既結果少左條紙杯戰線

星期六見真章

話就話沙短傳俾水貨1 on 1
但今季水貨狀態真係一般

點解唔鬧文尼？

哥基利張相真係我見猶憐....

你講好啦，唔好郁手呀，係公眾場所打仔，對小朋友心理影響好大架

文尼鬧都費事

怕佢黑面

唔洗煩惱聯賽盃排陣

慳體力

好Mean

三連敗了 下場all in對家

廢中同光頭佬最似

四大皆空

大家知道軒隊重要性未？

雞胸

廢中鬧沙短d咩

話佢生得短 唔夠高

人身攻擊

好地地po咩時間

其實摩仔呢啲留黎做乜
冇料到幫唔到手
當打年紀長期坐bench都好似唔care咁

高普：生得咁短，你仲以為自己有正選，呢場波我想輸先出你咋，短撚
沙短：

同米一樣
無人要囉

唔肯放下身段去下啲次等聯賽踢，仲覺得自己係頂尖，逗吓糧放下狗又幾得意，咪唔走囉。

打工皇帝 陪training但係出jelly既人工

唔係傳統黎咩

屌米都有出過聲話要game time
姑乜論覺得佢廢定唔廢好，都叫做有啲heart丫
印象中屌摩好似嘈都冇嘈過

兩個字
知衰

最佳位置

有冇見mkv有出過聲?

其實隊友點睇mkv

咁mkv有屌過利搞到佢走唔到喎

其實米尋日都唔係打得好差啫

邊個估到今季中場最重要嗰個係老母

你又好似岩 屌摩都係躝啦

好彩係利post 有練開傾波 ，就對住個雲迪克愛助攻講波佢 ，佢即刻入唔到

佢自己最尾唔肯走

今次臨尾利都agger埋反而佢自己話決定唔去唔知咩事

係咩？不過呢件啲態度都係垃圾黎
一齊躝啦

最慘係高普攬佢唔賣走佢呢
留佢搞到唔整返第二隻閘，留住件垃圾逼羅伯臣打足

其實高普對佢有要求先話佢姐
好似當年放棄Origi ibe之前都用左好多時間成日都屌佢地

坐喺度人工可能高啲

完約自由轉會食肥約啦

u23再坐一年佢咁有信心人地仲肯要ge
同佢同年同月同日生佢一黎其實都幾睇好佢
仲記得有下飛腳直飛死角中楣

咪扮
你邊有傾波
淨係叫春

agger on9子真係好on9

反擊吧
On9子

睇MKV個樣又唔似係25或者貪錢格

條友波底唔差，有速度
但衰懶散

唔好拎屌摩同米比
米起碼仲有鬥心
過往救過利好多次
屌摩？咁多年冇乜貢獻又鍾意9up
上季季初打好少少又串77叫批評者收聲
之後俾jelly搶左個正選位又呻自己唔夠運

係咪多得獌前晚太柒有對比
利輸竟然都冇幾多個post抽

輸黑哨同輸軌,都柒唔過輸英冠喎

輸1:2有咩好抽
仲要係對軌
如果我地係對打狗郡出局 出面一樣會抽到仆街

係，同其實尋晚兩球都唔可以怪米 算唔錯
反而摩唔計比世三過，都好多時上左去唔返落黎 要文尼回防

仲要皇疤都輸Q灑,想抽都抽唔到
鏝就得條垃圾亞古路會出黎抽

有冇人知廢中鬧乜？

煩膠黎 費事理佢

公海班人等利輸等左好耐啦
所以我覺係因為獌自己柒唔敢抽，其他隊抽又因為有獌係度頂住抽黎都冇癮

咪係 咁多人唔屌 屌沙基利

應該係屌摩果d已經話都廢事
睇好哥基先想佢改

屌屌下做咩無啦啦握手

人矮係慘d

沙基利個樣 一臉茫然

追post啦有講

仲要利車都係出晒副選

點解個個話邊爐差，尋日佢踢得幾好，一腳出波，防守都明顯比軒隊，係有時出腳魯莽

睇片
佢已經可以取代軒隊做正選

【高普：我同沙基利傾罰球】

賽後，高普被拍下與沙基利有激烈討論，他解釋道：「這是關於最後階段的一個罰球，當時大部分隊友都走向一邊，另一邊則是沙拉。當時我們正需入球，假如可交給沙拉讓他作一對一，會是個不錯的選擇，我就是跟他說這個。至於 1-0 時有一個機會，為什麼要選擇傳球？這個你要問他。」

但獌係大半隊正選

覺得佢未熟走位 但唔係差

要靠Wilson幫我地拎聯賽杯了

同意
圍攻嘅情況出佢會好啲
大開大合波先出軒

佢太慢

將個球員 d successful pass cut 哂出黎就可以當球王片

我就覺得太慢, 好多D身位食唔到, 落腳唔係好準, 踢法太保守
不過第一場就算

琴日bino有幾下截波係唔差

佢仲未得,太慢保護唔到後防,車仔進攻佢其實有好多下跟唔上

睇LIVE覺得佢單對單能力幾強,
問題係我地依家打法要法成隊都係不斷走位,
特別中場3個補位要求好高,
對比上黎佢真係比較慢.

另外米拿唔知係咪因為攰,
依場狀態麻麻,
希望星期六會好D

下場cut 軒 對比下 邊個多D

所以見到米拿下下都要逗住佢去踢

睇清楚，呢條片都有佢傳失既片段
基本上係將bino所有掂波時間剪哂出嚟

就算如果一個球員一場所有sucessful pass夾埋有四分幾鐘，唔算差啦下哇
唔好唔記得呢d只係一埸入面嘅精華

米拿應該攰攰地啦, 場場90分鐘
上場3-0, 都要踢45分鐘, 俾佢抖下啦

佢好似幾鍾意原地剷人

侵侵

有睇live真心覺得唔算差

岩，我迷摩都幫佢唔落，躝

「畀次機會……老細！」「畀次機會……老細！」

我覺得如果尋日呢d混戰單防中出軒一定仲死~
你睇下邊爐落埋埸，軒係度做乜鳩

條片睇唔到佢防守啲企位
完全係無用 mark空氣 又慢
明顯唔識打單防中
可以返米活練多幾個月先出

咁邊個比番個歐霸冠軍我地呀

相信係講緊上年候城出1X m 買，利要2Xm

佢明顯唔慣咁走上走落,
如果佢獌可能好岩踢

相信係講緊上年候城出1X m 買，利要2Xm先收人

無？成個公海都係喎

相信係講緊上年候城出1X m 買，利要2Xm先放人
自膠

身型好似單薄左少少, 又做唔到 Matic 個d咁快

過埋周末 包保成個公海都係之餘 上埋熱門都仲得

同琴日獌比差好遠啦
有幾個post都係幾隻雜種推舊post姐
琴日獌係真係一路碌落去每隔一個post就係講獌

算唔算做唔到迫搶

俾啲時間適應下，當年水貨第一年嚟英超都係踢到屎咁

我覺得(暫時)係, 所以一路都未出佢,
就算基達都係頭幾場正選,
依幾場都係變返後備.

話時話keita好似都未有assist/goal ?

未有
對精工嗰球真係好唔抵
一個轉身推前兩步再吊俾沙拿 靚到痴線
點知俾salah射走咗

下半場就係

睇番highlight
場波完全係vvd 黎前嘅踢法/輸法

70分鐘仲領先緊1：0，但老鼠拉龜
之後75分鐘唔換人，輸傳中/死球second波，
85分鐘再輸球左路放題

所以都係等full team 星期六一決高下啦

呢場贏到真係印多件波衫

VVD同AB兩個起碼都要有一個在場
兩個都唔喺度嘅話冇人識指揮後防

bigching球空龍

估唔到身體已經薑化成咁

咁又唔算
尋晚真心覺得守得算好 但又係輸左閘一個人

再輸一場

左腳仔練weak foot真係難過右腳仔咁多咩？
咁都入唔到

雞肪

雞脂肪

binlo有d生硬

OK啦, 後備/打弱隊夠用有餘
琴日1:0 o個陣佢都有球禁區外Chok個波射門
係中眉姐, OK啦接受到

邊爐水貨

下季？轉左nike咩

把握好d起碼入兩球
呢球唔入唔使兩分鐘就1-2

呢啲concept圖要搵大把啦
有PS AI就得

但真既話 Nike design真係好撚廢

出名嫁喎

利是封
Edit咁樣衰真係第一次見

有球反撃佢左邊推大位都射得幾靚,
可惜俾KEEPER救到

香港隊

東 北 季 候 風 會 在 未 來 數 天 為 華 南 帶 來 普 遍 晴 朗 及 乾 燥 的 天 氣 ， 日 夜 溫 差 顯 著 。

馬貼好FIT

Trump 重有兩年任期 有冇可能搞到支爆？

咁岩岩個暑假點解有得走又唔走

沙問普點解世三入場後，由佢踢得咁輕鬆？

我覺得都係有少少騰雞/唔夠硬淨
成條防線同vvd在場時差好遠

琴晚炒空門既如果係奧力子 相信依度已經叫爆力子躝

有咁涷 得咁涷就好

仲要無左vvd 2世鳩美欺

敵人既敵人

搞到日本妹系爆先ok?

銀河唯一食硬VVD

邊爐踢成點？

季季都踢到決賽先黎輸 今季終於唔屎踢

米子屌摩又可以繼續休息

季季？

番米活操多兩個月先

精華大部分 車仔都係攻我地左路

我諗中學校隊教練都識咁做

季季=2季

陳日唔洗射12碼軒囝有冇鬆一口氣

要足總杯先再出 ？

喂！又偷偷地

講咩呀你

出屌摩喎 唔係唔攻呀

傳波視野好好
但防守太慢太柔
d推波速度快嘅中場好易恰到佢

以屌摩個種無恥
佢唔會覺得被反cup係自己責任
唔會覺得自己垃圾
希望冬轉買閘 提拔個新人上一隊啦
一路都講 呢條友根本一秒都唔值得比佢出

對住世3想標波

屌摩水準發揮？
有無精華

我老母都知啦

日本失業率創新低
你老母個閪爆都未到架妹爆啦

想知屌摩正選勝率

有無機會拎住爭鮮刺生就有日本妹屌

話時話青年軍應該冇靚閘

屌摩又唔係啱啱黎
又唔係第一次踼左閘
又無嘈要正選
料就得咁多佢都唔想咁廢
根本就係klopp 問題要出佢

上年走就去英超
今年去不知名球隊
不過唔好調轉講，歸根究底
咁想佢走又點解上年唔比佢走？
今年人地得返一年約就平一平都要人走，當人condom?

我覺得佢連到任wo
雖然班左膠屌佢，但d國民睇到佢做到野wo

岩岩先續完約
真係笑話黎

比錫達斯係不知名球隊
咁佢仲有約 仲要賣去英超球隊 梗係賣貴d嫁
何況用得都用過 又點叫condom呢

杯仔先出下姐，無計啦，又賣唔出，又無後備左閘輪換下

點會有人唔知佢廢

果隊叫安德烈治，英超同比甲既分別你話無咪無
上年你唔賣就唔好話人唔走
Ynwa精神原來係勁人走就係25仔
無用既人走唔到就屌7佢

出軒隊起碼少錯，得閒幫人執屎，但出邊爐暫時係會賴屎要人執

你口中嘅"支爆"係想以咩形式爆

唔岩價咪賣唔到囉 又唔係not for sell
又黎用ynwa黎講球員買賣 講到口都臭啦
而家佢係利連一隊名單都比人踢走埋
都佢自己又好 利又好 轉會點都係最好既選擇啦 係到踢u23曬時間

剛睇哂上半場，好燥睇到

邊爐災難級表現，完全跟唔上，又唔知自己位置責任，要隊友埋去幫佢塞位同標波，老虎，matip , 甚致摩蘭奴都要救佢既甩漏

下半場唔睇住，睇到燥

要小就小上場salah射極唔入啦

咁你想放邊個打左閘,又jelly? 打撚死佢咩

好在有神米幫忙

而家jelly高屌摩幾多班波

咁傾唔啱條件咪唔走囉
上年亦都係佢走既最佳時機，又有英超隊收留
凡事要學識兩邊睇既
佢係利無得踢都唔係今年既事
亦都係講到口臭既事來

S23

唔多, 大概英超對英甲上游嘅差距

咁你就唔好話利上年係唔賣啦
佢已經年年都比人借出去
而岩岩係安德列治完左借用 人地又肯買 如果當初覺得比超廢點解又肯過去踢先
應該絕大部份球員都寧願去踢一隊比賽都好過留係u23曬時間啦
到你今季尾完左約 唔通又會有大會想要你咩

3條友都越晒位
var房班人已經hold住球證 佢都唔去睇片
var有咩用

你計錯喇，係六年

直頭係列根之後最好嗰個啦

琴晚屎毒空門唔入，又單刀控甩腳，真係
大師兄幾時先返嚟

英甲

感覺上水貨好似都冇以前咁快

收撚曬錢啦

我覺得係隊有交比佢特別遲

你話無var
我當你睇唔到barkley offside 唔當摸奶interfering with play 都算
而家有var 間房亦到有同球證講野 都唔去睇 個var係擺?

有冇可能呀 好多傳媒開攻擊Trump
佢連任唔樂觀

當年選個陣未又係咁
放長雙眼啦

唔好睇咁多cctvb同毒果，佢喺中西部啲鐵票好勁，仲有唔好唔記得有俄佬幫佢一把

如果隔離黨 再出女人選 我就信佢可以連任

對手太弱想輸都難

難講概
出黑馬老婆可能有得打下

下，點解唔係上年利唔賣？
唔通上年係馬高域又賴死唔走？

邊爐最大問題係企位 成場大部份時間都唔係mark 緊人 等人地拎定波轉埋身先開始拍埋去 比人地向住我地龍門踢人地緊係易踢

馬高域有乜好嘈？又唔係要出佢

下, 為MKV格劍????

主流統計看低佢

好多人都講左原因
真人電話訪問 好多人唔想講支持特朗普

看返高普 幾次講 法賓奴
當中都有速度，節奏之量的字眼

依家看上來

同張佰倫 羅白神 個問題 又唔完全一樣

利撚之多， 無奇不有

邊爐上半場明顯節奏跟唔上
但下半場其實都入局左
係hold 波要硬淨啲
進攻會幫到好多

米
佳尼 matip 老虎 屌摩

都幾重 前朝味道

除左吊摩一定要走之外，其他做後備都ok

比d時間邊爐啦

係mk比人街訪

Btw 有冇利子玩pro club

上次2016大選有人分析過
我唔知而家仲係咪apply

現時香港睇到嘅美國新聞主要都係由CCTVB/蘋果動/美國傳統media報出黎
果堆全部都係啲精英至上, 普世價值至上(亦係左膠大本營), proud of 美國做世界一哥,
道德標準高,主要集中喺東西岸

但係美國中部,有啲沙漠/荒涼/發展無咁好地方,啲人心態其實唔同, 啲人粗魯,
淨係會顧自己利益, 自我保護性高, 會產生出圍爐,唔想理出面啲野嗰隻心態
偏偏呢班人上次比主流ignore哂, 而上次donald Trump嗰隻america first hit中佢地個心理

唔知今次呢班會唔會因為貿易戰有啲利益受損面轉投對家

至少大豆農民唔會嘅

我係Texas讀過high school個host受過高等教育, 女既做護士男既種粟米真係會罵obama做nigger罵墨西哥佬做beaner, 我第一次聽到真係呆撚左

想玩，但唔勁，輕鬆玩可以?

我都係第一次玩
之前都係玩online season

今晩開翻隊黎玩

我覺得經過今場災難級表現後，高普唔會再係聯賽，歐聯出佢，那怕是一分鐘

John
我隻人仔係cdm 14號 回傳master

屎獨公場又係極差，唔計空門，講起動過下破越位，佢唔L起動，浪費隊友傳送

不知所謂

米神沉澱了一排，感覺穩重了，佢已冇哂且負擔，表現好理想，身體同頭惱上今場都好好

撞位喎，後傳有我一個已經夠

贏緊果陣出佢都好過打三後衛

咁我企隔離手指指

佢以前都係咁

被人雪完 踢2，3場好波
之後派大膠

最後下freekick係隊長選擇自己傳，都最後關頭，高普怪S23太harsh , S11又完全熄火

等睇星期六重要硬戰

屌撚死車路士啦

話說米拿最近有招lur 地
一見粒波甩甩地
即刻訓低
lur 地個時用腳傳走粒波
依招好撚勁

1:41開始
睇下你地個神軒
比世三撚狗咁撚
仲要發脾4

我負責眼神制敵

招牌貨黎，請著呢d員工，老細三生有幸

AB 巴係咪開隊? 夜少少加你PSN

米仔永遠係溶緊雪果陣先勁

係wo 點解唔鬧廢軒？

一個人仔可唔可以入兩隊？
定可以整兩個人仔？

翻屋企升吓隻人仔先
啲位同埋技能點係咪可以無限reset

見到AB唔知點解第一下諗起Adam Bogdan

好似唔得，要退隊再入

玩政治等人覺得神軒唔罵得

阿星 鬼佬 架仔 泡菜 賓妹 黑鬼 港豬 大陸支那

屌摩無限場災難級表現
而家仲生存緊

自己人都屌啦

係勵志故事

一月份去英國 exchange
有冇人試過買hospitality 飛朝聖
唔知stub hub 信唔信得過

你開

我地明白高普係一個好真實既領隊，有乜都寫哂上塊面，呢刻佢覺得S23傳比S11就可以逆轉，佢火我明

但S23今場由頭帶到尾，隨左飛機左兩個射門外冇野好挑剔，高普快d 讚返佢啦

球員有鬥心，有技術，肯合作傳波，肯走位迎波，控到波上腳，邊度搵？請珍惜

今場仲要回防肉緊左，超滿意

哥基利好可憐

咁又一day

學生妹練習示意圖

矮就係原罪

咁點解屌魔生存到

一陣佢帶哂我地啲巴西兵走咪仆街

好想同佢互射

專心做玩具算啦
落場做乜春

一齊走啦
寧願重用英兵

換曬啲法國黑人黎啦

俾d時間邊爐融下雪啦
第一埸起碼都叫有板有眼丫

聯賽盃咁早出局
又少左個機會

去佢ig 安慰下哥基

其實時間就實會比
只要佢唔係沙高同mkv咁既西態度，點都會有得出
問題係40m買番黎無得即食，有d可惜姐

你睇L6一好番，沙拿即刻笑番
就知吉祥物同玩具點都要有

張子同啫喱踢開英超都要等半年
唔知邊爐要浸幾耐

robertson頭幾場已經好過屌摩
係條死廢中又出番屌摩
但好彩屌摩爭氣傷左robertson 先多機會出

硬係覺得高普大細超
沙短聯賽都有得落場踢下

邊爐就坐足咁耐

真係好彩屌摩夠爭氣咋

咁啫喱係英超球隊過黎
經驗係好啲
好過隻西班牙人仲未適應到

唔大細超啦
沙短打慣英超冇適應問題喎

推佢上去打翼啦

推佢去死算啦
仲打乜鬼

入球大保證

正常吖，根本周圍都有種族歧視，一啲都唔奇

佳尼傷完好似搵唔翻個態

大家已經開始忘記咗有呢個人

沙短之前喺成篤屎做咗咁多年大佬，都未試過咁樣俾人屌，真係唔知佢喺度捱得幾耐

分分鐘冬天就走
又冇正選又比人屌又半場比人換走
仲要唔係踢得差

平時屌隊友屌得多
嚟到無得踢重要俾人屌返轉頭
點忍

當年喺拜仁，國米都未試過咁無面，橙

所以有部份香港人覺得美國係好道德L 形象

其實佢只係睇到加州同紐約嗰一面

今場咪當睇辦
過兩日聯賽針住黎踢拎3分先最重要

會唔會之後唔開心要搵野呵番佢

我都覺得佢踢得幾好...
又落足力迫搶 明明就係廢中最愛o個類既球員
希望佢唔會失望啦...
始終前面3個既地位真係好難改變

比人屌到成隻鵪鶉咁頭dup dup

我利今場會好好教訓轟

有冇巴打知道柏度星期六出唔出得?
條友好Q勁... 相比世三我更驚柏度

琴晚條防線係得馬貼高普handpick

其餘都係BR 年代

我曼輸有兩頁都係
你地得果半頁

Clyne熱身賽唔錯架喎

//據報導，為加速球員的體能恢復，並降低疲勞感，利物浦特意找來高普的德國同鄉、2005 年蒙特利爾游泳世錦賽的 50 米蝶泳冠軍 Mark Warnecke，研製兩款礦物營養飲品，供一眾的紅軍球員使用。值得留意，現職醫生 Mark Warnecke 將會於短期內，正式加入利物浦的營養團隊，與我方的首席營養師 Mona Nemmer 合作。//

整啲壯陽食品比軒隊同啦子食會點

咁輸比車同 英甲隊 本身就好難比

車出摩拉達就有機贏 唔出輸梗

催情朱古力潮文 利物浦ver

仲有場波 本身有少少問題

同埋仲有一場星期六英超 車又唔想抽住
廢事星期六 奶野

不過今個星期六再輸 就

肯定出基佬

佢係親親何B佬啲FD黎,周圍R水吹
由佢喇

剋死VVD

正常呀
只係唔知上面果位點睇野
居然話成個公海都係抽利post
你地贏波果時d吹奏post仲多過今日d抽水post
因為輸俾車仔根本無野值得抽

世盃正前+世三 +世一龍 車點輸...

結果出無鋒陣

入到粒算利好彩啦

晚晚大戰幾回合

星期六輸埋暴動都似
谷咗幾耐

礦物營養飲品係咪水動樂

有次同隊長去香港踢熱身賽,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒....

Fifa巴打們
今集啲傳波箭咀點熄

獌狗環保po 強

R3

R3 的起粒波

屎獨同廢托球空龍比邊個柒D

Option 教練模式 熄左佢

重要哥

亂鳩咁教人

我都未挽

有咩人好炒 炒得7萬

馬列斯 華迪 執左幾萬

今集fifa難玩左咁多

真實咗

華迪一隻都3萬 依家得25k cashflow

好想認識她

但她不想認識你

雪兔得米

又有爆閘狗?

thanks

傳波係咁傳失

好少組織入波，場場都利式高位逼搶防反

係咁放直線比人跑

好唔好食架？

阿正聽日去叫次雞未知

可能食過翻尋味

沙短尋晚有球用身位搶走金章安果波

jolibee啦，好食好多

捉哂路

屌咩，一入地鐵啲細路滿口普通話

明明個老母都用廣東話溝通

真係好唔低，其實都打得幾好，可惜又係咁，一個屌摩足以致命，條友防守好似重差左，企位依然企勁前，要米拿係咁包佢位，搵個英甲閘都好過佢

冇腦呀佢，仲要同老虎拍

所以咪講佢同jelly差距係英超同英甲囉

琴晚睇得班正選係真心好想贏，雖然打少
一條戰線全力聯賽，歐聯未必壞事，但真係鄧佢地好可惜，除左屌摩

真係差兩班波

我睇咁耐英超，真心搵唔到一個閘防守係差過屌摩，唔信可以睇車仔摩西精華，下下都撚到屌摩一棟都無，係下下都係

普教中

Tc 咁樣扑中jelly，真係負碌到震

Salah又負碌咩 佢地搵啲性價比高既球員係幾勁既

認真
下場就算後防full team都仲係唔太放心

我第一次玩
洗唔洗升左人仔先架

無人估到8m(其實幾乎一換一)
嘅jelly係打到3x m嘅身價呀嘛
你話文尼沙拿都有跡可尋丫

P.s.
屌摩當年要成12m架

呢個真 咁撚抵既收購其實成個英超都唔多 除左熱刺既Moura

唔止防守 啫喱仔進攻都幫到手
摩獸尋晚係禁區頂 下下都係短傳 都冇見過佢斬波

簽到好球員都要話負碌唔係有眼光, 痴線

睇邊個教架啫
比個摩佬你 全隊都水貨啦

根本daddy 黎左水貨已經少左好多

望望下短人個樣又幾慘
好委屈咁

其實簽到啫哩都唔係完全-6
佢打侯城果時已經係蘇格蘭大國腳
同埋打得好好，d人已經話佢非池中物
只因侯城降班，d人以為全隊都冇好野
即係今季買到沙短一樣
佢一定會愈打愈好

沙短一啲都唔差
下盤好穩

hull果時後防已經打起左magiure同robertson

沙短quali一早出哂黎，係佢當初唔吼利，結果喺史篤城浪費咗幾年

原來尋晚el zhar入波贏左coutinho

馬些路又踢到成個摩爛奴咁

睇返之前有啲清解釋
好似哥基其實都想黎 不過佢球會唔比
錯怪好人喇可能

El zhar....
呢個名咁熟口面嘅

呢個post d人鳩up講講吓個個都當真

其實利人腳真係唔夠打四線，三線仲好左
不過係輸得唔抵

好想放詭修女j圖

Paul Pogba's influence on Manchester United dressing room has seen stars like Anthony Martial and Eric Bailly join rebel group… while youngster Andreas Pereira now comes to training in a white Bentley

好多花生食

終於買左FIFA
打左場車vs利 贏1:2
最後10分鐘都要食救心

我岩岩都online 打左場對車
贏1:3哥基利入波

今日喺旺角食晏又係，四條中學生，我估應該中一，二，應該有兩個係支那仔，明明嗌嘢食識講廣東話，但係傾計就講支那話，見到都眼冤 。

Mane , Salah入波
Time shooting點先可以掌握得好啲

我都仲係摸緊

Time shooting究竟係咩

個人隻腳掂波個一刻？

2下〇掣

有咩用

Jelly依家對利記黎講值50M啦

除左守波淡定唔輕出

全英超除左阿朗素我數唔到進攻慾比佢強 出波同佢一樣咁店ge左閘

文迪

對比之下 jelly應該排第3

中小學學內要講 校外最好都講

好似話準D/易D入到世界波

咁睇個勢到我老咗仆街喇，唔識講

果次幫佢小學雞默書
佢叫我用普通話讀
因為學校普教中
玩撚完架啦香港

高普我鐘意，但今場當眾屌個打得最好既球員，過哂火，揚出黎都好，等佢檢討下，s23唔係賓迪基之流，有心病好大影響

玩撚完咗廿年啦

同化你班人 無人攪事

我既理解係拉弓一下O
掂到個下一下O

窩利，倒掛，或者d first touch 即射果d波先用得著

平時射波唔用會好d

今次真係離譜，喺咁多人面前咁屌法，佢又唔係話踢得差。哎，生得矮真係橙，成日俾人蝦

你去一次入境處，你就知有幾恐怖，九成半搞証嘅人都係講支那話

睇到S23 落力去到盡，係d 副選隊友配合中已比哂所有野出黎，領隊賽後應該大讚，反而走去屌，唉！

比邊個都灰啦，石心藏都會唔開心

咩事

仲要一個自尊心咁強嘅人，molamola，一月byebye

上場英超有2球入波關自己事 點知半場比人換
今場踢得好 完場比人屌
係咪玩針對

無計，鬼叫阿媽生得你短

我覺得係會夾到，同會越黎越多上陣時間俾佢

lm

d死高佬係鍾意針對d短人
全世界都係咁

好彩我夠高

屌摩死未？

你班仆街 又陰啲陰啲反他首

沙短眼濕濕，心諗，屌你老母，有個踢得衰過我十倍，踢到成pat屎咁，你都唔屌，淨係屌我

睇黎你都好短

有得救同無得救

好喜歡沙基利

果個無得救，屌都廢事

我都想做無得救嗰個，年年齋坐揾幾千萬

又唔係齋坐嘅，要討好d主人

都要練下波嘅，當減肥囉

睇重你先會話你啫

仲有廿分鐘有得玩

La子

愛之深，責之切

UT撞到我唔好撚咁盡

睇精華BINO好撚廢

50M大水貨

你仲廢，廢鳩

下場大爆發巴

無得救既就唔會屌

睇下屌摩，攬下就算下數，留佢係到都係當娛樂部聯繫下球員感情，每次向前傳就一支箭衝上去，唔知打閘定翼

好撚黑哨

屌好撚難玩

Agger

屌佢老母本身已經廢
而家又兩下射波又屈唔到速又易俾人迫甩

Agger
禁三角門將出迎，但唔接波 眼定定俾人頂入

seasons首敗
控球率大過佢 15射10中都0入球
比一野湯落隻翼一斬收皮
新射波真係好撚難

屌 渣打個熱線半夜都仲要等半個鐘 都仲等緊
有幾忙呀

利狗已經好用過上年

根本無人返工咪忙囉

響左10分鐘聽左
話轉去俾唔知咩人聽
然後又就一路聽音樂
聽左45分鐘 頂唔順收線

渣打狗黎……垃圾銀行

有d 同情沙短了

矮是原罪

Adam Lallana has returned to full training. #LFC

la子可否不要傷

踼u23算la

Alexander-Arnold, Wijnaldum, Lallana and Origi all took part in full training today. U23s left-back Adam Lewis also involved.

No sign of Van Dijk, Milner, Mane or Sturridge.

U23 left back
屌摩

所以哥基唔洗唔開心 廢中大大力咁屌係因為你有得救

屌摩留係康樂組就最好

迷摩黨正式宣布解散

將軍

VVD仲未操

聽晚要輸了

利記要豬波了

有摩字開頭ge巴絲睇路 利子依家心情唔多好

VVD唔係休息咋咩

唔係傷啊

買定銀河唯一首名

利狗要被操喇

同意
正式解散

馬貼 加 高美欺

後備: phillips + masterson

大陸真係好on9
星期六日都要返工

黎緊長假期

所以趕埋尾

都咁多年啦，大家接受左摩籣奴無得救未

馬會傻撚咗？

疤快手買屌摩啦
頂唔住

上次贏咗部車，今次贏首期，多謝狗會

高水派錢

好像搵左個前曼龍門教練

調休
之後連放7日

vvd都變玻璃

休息姐

我利?

唔傻得曬 上盤成4.35倍

好耐啦

有冇人覺得fifa19好難玩

贏唔到了

我
成日都覺得上半場難 下半場易返

今集好似難玩好多
d ai巴塞咁狂短傳

我玩career
啲人仔好似慢曬

玩19連波都傳唔好

用利玩Career 堅持出JM7 仲比個隊長佢

好易傳wo 好順

Pro club 可以挽巴塞style 了

射波係難既

傳又傳唔好 控又控唔好
賣驚了
玩ut職業級都猜唔散最想死

又玩針對

唔可以亂跑亂傳

當真波咁踢就得

先不論係咪棄過利
如果葛斯18M deal or no deal?

不了

不了，隱患多多。
其實買人方面幾欣賞李城，啲後生/唔老嘅球員成日都比李城執寶咁執。
占士麥迪臣/哈利麥佳亞/捷維爾 都幾好，又係英撚本土

變左廢人 退役啦

maddison 嗰陣仲俾利撚嫌

mkv exchange考慮下

當時講緊fekir定maddison 嫌都正常
點知會乜都無

尼條撚屌 免費簽都要睇幾錢人工啦

冬季未必會買人了，都齊腳都季初洗突左，應該要物色件幼齒左閘做後備

又話大陸工時少過香港既

佢仲邊值呢個價
用屌摩同佢交換都要考慮下

我星期六日都要開啦

佢地所謂長期就係假期前後果D星期6/日調埋假期痴住變到好Q多假咁
但前後D星期6日要番工, 最癲係放完假番黎要連番12,3日

18M你當ibe加幾m今時今日又好似真係唔算貴
屌摩我值頭覺得係負資產黎

冇人打winning
個個打fifa

賣唔出 但又要出
累死隊波

次次傳親有人想要甚至話巴想要我都心諗-折即deal算啦

重邊有人winning

幾年前開始已經無咩聽過有人玩winning

單機子好似會玩Winning，製作用心啲

轉萊斯bb得唔得

單機 winning 係好d既 ，同埋電競有

又想多過玻璃人

傳波/直線連個方向都幫你變埋傳比第2個球員，係咪要轉manual
仲有扭過左人諗住單刀爆比人輕鬆後追拍甩

呢集 防守易左 進攻難左 ， 傳波按既方向 ，時機 都要好準 ， 唔可以好似以前鳩傳 ，要好似真實踢波咁

控波 盡量唔好加住速咁控 ！

兩樣都好難玩
d ai短傳超勁

睇下到時排第幾啦，如果同第一差成10分就一定唔會買

琴日training提拔左個青年軍左閘一齊訓練
睇黎diumo都玩完

唔明廢中做咩咁撚驚得罪屌摩

利申winning

驚佢帶隊拉走巴西幫

我覺得會再輸多場比車仔
klopp會雪xs

九龍灣first in完
要hea到2點半葵興second in

下場唔會出xs啦
應該用返巴黎陣

訓練冇vvd大撚濟

馬貼 高英斯

之後賽程咁難打冇vvd bye9bye9

高美欺今季穩陣左好多啦
係差馬貼個態忽上忽落

老虎就算啦

真正開始4連敗

gomes一冇vvd指揮其實都會又退化返

VVD 壓場手指指先穩到條後防，糟糕學晒佢啲技術都未必指揮到隊友企位

vvd講過AB都識指揮
聽晚當睇下AB嘅指揮功能
始終咁多身唔可以場場都倚賴VVD

好彩利條後防無咩老屎忽，比個新同事手指指都應該唔係幾好受

有冇pc撚玩pro club ，可以組隊波

踢法似沙比，防守似屌摩，樣子似La子

我打pes

謝隊當年都比人指啦

Pc

又抽

送都唔要，rubbish

最老屎忽咪世一中堅

我雙修
玩pes係因為利係partner，每次喺anfield都好有現場feel

我覺得fifa 真實d pes 就爽快d 好玩d

今年pes唔爽快，好慢

屌摩同世一中堅同期添

佢唔指揮的
成日遠距離屌尻球證

條防線跟本係個空降manager 帶住班 fresh grad
個manager又咁有料

有冇手足知cs有幾多人工？
(Fg, 晤係商場cs，唔係hotline)

世一中堅做開比人指揮果個

佢唔比vvd喝住
咪變返以前成日鳩標波個懦夫蘭囉

VVD 無正選，肯定出米軒老母... 前場自求多福

通常唔夠體力都好難爆得贏後衛

今年 skip FIFA

清 origin id 係咩
可能18對過
睇下係咪真係沙比

哭定喪先

尋日先講完青年軍冇靚閘
今日就有幼幼左閘跟操

高普好嘢

高普有上利po

波台陳雲

In second kill la

唔玩鞋

邊位?
我都見D相有個靚仔跟操
但好似仲短過沙短

Adam Lewis

短過沙短都幾嚴重

和到車我覺得可以接受
連勝呢啲都唔重要既
何況呢場榜首大戰輸左好傷

13/14 個屆利係xmas後都仲係榜首
但連對軌同鏝輸晒

今年

鏝呢d應該贏晒其餘37場嫁啦
我地點都無冠軍其實

應該最低都萬3掛
利申唔識

我地暫時未甩碌
快快執好邊奴快車期多個人用好啲

你做乜多咗點

18碎

台長 下個星期係咪又有風打到正？

其實VVD傷邊度 ？
上場睇acestream
睇睇下死link
搵過條已經唔見咗佢

冬季買人or fsgout

肋

仲有得高既

咁應該唔大獲喎

175cm

The first team was back in today. The starters stayed inside doing recovery work.

Ruben Loftus-Cheek outside with the squad that didn't start.

Rudiger and Pedro are still recovering from their injuries and didn't take part in training #CFC

— CarefreeYouth (@CarefreeYouth) September 27, 2018

講真真係佢柏度多D..
衰D講, 希望佢星期六未出到

真係*怕

都係豬腦世三金章安架喇

夠姦你垃圾利啦

今晚暪住條女去買fifa 先

咪扮有女

利出全正選有無機會贏？

唔抵得？

輸左7成

系

禾想要sleeping partners

哦 仲比我捉唔到你 衰佬

Fbi

佢唔會咁講野

頂多打和

屌那星 仲要買埋psn 又無左成千銀

你精神分裂得都幾均循

VVD出到=打和
VVD出唔到=輸

你就分裂

通常痴線嘅都唔知自己痴線

痴線巴今次又想殺幾多個利子？

未諗到 有冇提議？

1. Ox子

搞掂 續咗248無限plan

邊間？

CSL

感謝 Karius 提供資訊

有短片喺佢手

廢中一向口講一套，之後又做另一套
口講L6係top 5中堅，轉過頭買vvd
口講支持屌米，之後買k1
口講k1最好，又買ab1

咁撚抵

鬧xs罰球處理差, 之後唔比廢軒射罰球

又陰d陰d

用唔用到apple watch

Can子聽電話

做完愛就無事了

csl梗係用到

文尼 仲唔續約

Thanks
準備去買錶

仆街了

港獨之父

建制內戰 想睇

想睇支那內戰多啲

港獨又有番市場

港獨根本係佢炒起
15施政報告無人識嘅學苑-香港民族論
要特登點名

條撚樣記仇到一個點

why not both

如果佢同777對打, 想聽多啲juicy 嘢互爆

上面內戰就暫時寄望不大, 軍權仲喺維尼度

但係近排咁多老兵不滿....

講真juicy極有個譜
西環一出聲介入就所有建制狗都要淆晒底歸邊

Eden Hazard offers hope of signing new contract at Chelsea. By @AHunterGuardian

又散班到組返超級隊

去皇馬屌你

續完贏多幾隻杯起碼同撚伯杜奧巴同級地位

皇馬唔要佢先要續姐

皇馬輸多幾場，我就唔撚信唔買
今季淨係買古圖c我都覺得好怪

皇馬唔簽佢就有d on9
今季輸俾疤了

施丹可能知唔再買課大金買星先急急腳走
買左d新星番黎養

我諗巴都唔好得去邊

四大聯賽得番利同祖全勝 聽日之後就得番祖

真係車legend
一個carry

真世3 高沙拿兩班波

仲有轟呢

咪和左囉

太子近警署好多

好撚大煙

有無d少煙d

屌
改唔到名

今年主場 歐聯字 可以點樣入手

巴真係比人一迫就仆街，條中場後防慢到仆街

屌 ，想改返加力查

Real Madrid have reportedly made the first move for World Cup winning defender Benjamin Pavard.

Los Blancos have, according to Sport Bild, had an offer for the 22-year-old turned down but are reportedly keen on returning this summer.

Pavard has been linked with Liverpool, Arsenal, Man Utd and Tottenham after impressing in Russia during the summer.

咁冇啦點夠賤種爭

賤種皇買神童多數閪

艾辛斯奧

一日迷摩， 終生迷摩啦

去得呢d撚會少煙
諾士佛臺呢d lo

上次太大煙捉左條女去爆房算

互射咗幾多劑

Fifa fekir 真係好鬼勁

香港國首任總統

放心啦，支那無嘢多，人多，你呢班唔聽話，殺晒你都係幾十萬人，無乜大不了

衰極都仲有小花頂住嘅

佢有命捱到2022先算啦

呢條友好多人要 我諗要睇條友自己想發展咩位
如果係右閘 咁去拜獌機會大d
中堅先可能去蝗 仲要可能坐返一兩年先有長期正選

中堅就要嚟我利
搭vvd即刻上神枱

身體對抗性唔會夠糟糕美斯好啦，糟糕又無唔好，又聽教聽話

幫英撚養緊兩個下代巨星
兩個都咁後生

英人應該需要進攻球員

solanke

So基唔知有冇後悔去利。聯賽盃都無得踢

可以俾佢出下d垃圾時間玩下嘅，仲有Origi
我利bench深咗少少

上季俾咗好多機會佢啦

綿龍ig story del 咗po? 好似有個係佢老婆對波

又有閪又有波

綿龍ig 唔識用IG請教下冷面笑匠喇

Liverpool continuing to assess Virgil van Dijk's fitness ahead of Chelsea game. He did not train yesterday.

Klopp on Van Dijk: “We have to wait, he didn’t train with the team so far.”

Jürgen Klopp: "Virgil is a world-class player, and if you're without a world-class player, that's never cool. If Virgil is fit, then he will play. If not, then we have options, which is good. We played football before Virgil and we can play football without him still"

#LFC

淨係對波都可以玩成晚

Klopp: If Virgil is fit, he plays. We can play without Virgil, thank God. But I prefer if we can.

Klopp on Shaqiri: “He makes big steps. German newspapers said I had an argument with him on the pitch, to make it clear, I didn’t.”

lovren is ready

Klopp says Lovren’s performance against Chelsea was ‘outstanding’.

假ball

無vvd投降唔打啦

下屌到佢就喊喎

Outstanding........ wtf...

Klopp on Xherdan Shaqiri: “The German newspapers said I had an argument with him on the pitch. I didn’t. It was something technical I was explaining. He has been good; very, very good. He’s a good boy, no problem at all” 🔴

冇vvd邊個頂到住烏

單方面屌咪唔算係argument囉
廢中冇講錯

華生

gomez

國家隊都搞唔掂住烏
vvd剋星

高普係咪唔鐘意沙基利 表現穩定都咁樣罵法

確定咗無得上場?

對佢好大期望先話下姐
唔見佢會屌下屌摩？ 高普都廢事理佢

睇高普口風似唔會出

懦夫上場頂輸哂比Mola達
今場All in轟應該無咩問題

佢而家應該係第一階段，有得救，會緊張會屌。老虎就係第二階段，講反話串佢 。至於屌摩就係第三階段，直情當佢透明

無vvd真係直接投降算

咁就咪撚出啦，坐到完約掃佢出門口

快手快腳踢佢走啦

佢花名叫呀蚊？

緊係唔是

大佬，都要俾啫喱唞下嫁

O_T狗 改埋d7名

解約送佢走算啦

俾你噴，遮住陣臭狐味

口欠口牙

蚊怕水會唔會當香味劑用牙

用意好明顯啦

想驅你走

揾唔到吖嘛，頂住先啦

以後唔叫on9子，叫小蚊子

-,- 細個打機叫乂蚊仔 ， 但佢應該唔知wo

-.-柒命

細蚊仔
得枝針

果時小六挽 亂online 識左條女叫 乂小蚊滋 ， 之後我就開左個乂蚊仔

細個就咁mk

如果大膽d 中一就a1

好彩你無膽咋，唔係又害咗個妙齡少女

you a0

Dllm

出黎隻揪

一世a0保清白之身

Ok !

小學已經送野比女 幼稚園就咀女啦

大膽d就衰11

我就調轉
d女成日送野過黎

幻b園果陣 係樓下公園 成日met個女仔屎忽

青頭子

軟飯

求閪圖

屌摩真係貼錢同佢解約算啦屌
次次見到佢個老襯樣都覺得好難頂

佢真係仲廢過konchesky

開左proclub未

唔侵u

年年都話開啦

一定係假

兩個都係歐霸頂級左閘

鳩哲勁好多
起碼對利入過球世界波

L6 梅斯達非 屌摩
右閘搵邊個做自爆高手好？

bellerin 可以一戰

典解甘多利狗仲吾肯認廢邊奴系水貨

屌 扮5p打字真係好撚辛苦

龍門呢？

當卡狗死?

Sarri on Liverpool: "I think they are ready to win the Premier League."

咁做乜鳩要打

有冇利撚會玩Red Dead Redemption 2

I don’t think so

煙橙又燈

最新training d相唔見沙狗 咩事？

小朋友比人鬧就唔返學

Ready 咋

無vvd已經夠收皮啦

今場真係好想贏..... 今場贏左車我捐50蚊去無國界醫生

沙短：爸b鬧我，我射波

我double

咁就放水比我地啦

ut終於抽到利仲要係f9

我都想玩

有名你叫Unbeliverpool
放埋水都未必得

可能到時出到vvd呢

冇米拿都出事
冇人補位

俾d信心高美欺啦

依家玩假9 好想要到F9 不過好貴

典解哦

始終要時間既 同埋佢如果真係英超踢唔到dmf 當多個後備中堅都可以 身型唔差

交稅佬收入咁高都玩5p字

!?

堅信邊爐is next matic
迷邊

又講bino 一間有個先知又出黎話一早睇死佢嫁啦

身型好 但係對抗性有待加強

G 持

我上次叫你捐開壞左個頭

熱身賽果陣已經覺得佢有啲鈍 但係佢咁高咁瘦 應該跑得好快先合理 希望佢只係唔適應節奏

感情對沖 車路士

好有古蹟feel

Vvd ig 出 post，代表聽日出到？

冇vvd=冇三分=冇英超

可能期望太高，以加都幾失望，不過大家比啲耐性啦，英超係難適應

期望高係真既
話曬都曾經揪贏山塞王拎冠
我覺得可以完季再評價佢
反正暫時都未有位比佢踢住

唔好話一季 半季都未過 衝出嚟話佢水貨做乜鳩

係冇相

為隻紙杯，何苦，頂

因為貴 覺得要即食
好彩中場唔缺人 可能慢慢夾下出下
如果而家就要靠佢搵食就死得

我係最早反佢，由第二場熱身賽開始，唔駛單單打打

呢d就係對足球同利記既了解，判斷得慢唔緊要，但堅持錯既己見先無謂，自欺欺人，唔只同你講，同大家講既

講起邊爐諗起賤賣盧卡斯
依家踢到識飛

我認同 要睇一個人夾唔夾利好快
唐寧 卡路爾 軒達臣 一睇就知唔夾

25古黎 頭兩三場我都知佢有料到

自撚大到
真係連屌你都廢鳩事

無記性 無耳性 口多多
何時才能期望一一改過
有了過錯 我再試過 可不可
爸爸媽媽 從前亦也犯錯多
😢

我怕上課 更怕那家課
最怕計算 答案有差錯
明日到底會像怎麼

ut想買張仔同ali

點解咁快咁多錢
我炒左3日卡先得果十幾萬

兒歌都拎黎叫春？

又反

教吓點炒卡
我仲停留喺打比賽搵幾百幾百

下埸想唔想我利豬波

今集FIFA 鏝利會唔會太好用

Lucas ut 有張黑金 85

我抽到沙短 屌摩

買左老母同基達 好好用！

我今晚都炒唔到 同一方法琴晚一個鐘都叫搵到幾千 依家買都買唔到人

屌你 做到而家
聽日後日仲要返工

我都未收工啊
做到下星期日先有假放

岩岩5k買左張仔 有諗過買埋老母 但咁樣同玩career有咩分別

聽日出唔出到VVD

如果vvd出唔到 大家想見到邊對組合
老虎+馬貼
馬貼+鳩美斯
老虎+鳩美斯

馬貼+老虎

姐係vvd上年未嚟之前 都唔算太差嘅 個人傾向鳩美斯搭馬貼

龍門同左閘已經差好遠

米仔是無辜的

南美班友又玩彈耳仔

聽日係就世一同鳩美斯啦...唔係好信得過馬貼...太軟 有時D閘波冇它世一咁準

懦夫處理d過頭波咁多年都咁9

馬貼d波都係成日行住又唔出腳 都唔可靠啦

Btw巴打住美國?

出老虎嘅話住烏至小入三粒啦唔洗諗

Virgil van Dijk WILL play at Chelsea...through the pain barrier: Jurgen Klopp explains: “Virgil will try everything to be ready - the boys play constantly with pain. If he is able to deal with it then he can play.”#LFC

Alisson on Coutinho: "He spoke highly of Jürgen and the players. He said there's no vanity in the squad, it’s an ambitious one with a strong desire to win. He was happy here with his family, which is important. Our wives spoke to too - they said they had a great time living here"

Shaqiri on Klopp: "He just said it was difficult for him to take me off, but it was a tactical thing he wanted to change. I have a very good relationship with him, so everything is okay."

Shaqiri: "I'm a nice guy who likes to joke so I think the people (who have said bad things about me) are totally wrong."

Van Dijk didn't play a full part in training once again today. But he has travelled to London. Decision tomorrow. #LFC

If Van Dijk misses out then Klopp must choose between Dejan Lovren and Joel Matip to partner Joe Gomez.

Steven Gerrard: "I look at Liverpool now and can't find any weaknesses when they're at full strength.”

Gerrard: "This is a lot stronger than the team I played in - it's Liverpool's best squad for a very long time. The only thing they haven't got going for them is the experience. As someone who went very close, we lacked that experience.”

天氣開始轉涼了

短人平時要戴住假面具示人

但短就一定係right

希望冷面笑匠可以帶比佢地經驗

輸波啦 仲咁開心

十年後on9子變on9佬
再比女學員metoo

咁正

輸慣啦

比女學員屈呀on9
明明無做過都比人metoo

-,- 禾行得正企得正

3:0

G9G

請珍惜熱褲囡囡

黑絲時代

熱褲定黑絲都唔屬於我

唔著褲？

藍斯唔續約

返到公司死氣沉沉
好多人返左鄉下
返左工就等收工

利記比車仔，曼城雙殺

買撚左fifa 有冇清打proclub

原來辣殺利有諗過贏

牙正好變態

In blue I trust

你而家放工都冇人知啦

Call條女ol裝上offices大戰三百回合

而家先去緊返工

番到la

簽返黎擺

早左一個鐘番工司 希望老闆見到加我人工

扣你人工啦 浪費公司水電

一年一度作客車仔，係時候召喚軒巨天外飛仙慶祝屌人老母張gif

公司呀港隊

共c

做gym側邊有個靚女

比十秒你

10

星期六都要返工

做咩影我條女

佢側邊有教練，好難影呀手足

好白

叫聲波嫂佢會望過黎

叫佢比個電話我 ok? 我識帶做gym

手足價1蚊堂教我ok？

當我地健身教練係雞牙

大你10蚊跟

條女好正 求正面

gay

翻咗工
但係出咗去申請渣打信用卡
如果著利狗波衫有無多啲著數

袋底推胸

問下有無床單開

我都係出返去

比啲掙扎

季前完全無諗過高美斯竟然坐正正選

冇

冇vvd點打阿投降啦

沙基利：「高普沒有罵我，我倆只是討論戰術而已，還有最後的那個自由球。佐敦軒達臣是處理這球的人，但事實上，這或許不是利物浦當時的最佳選擇。至於一些退役球員或前隊友對我的評價，讓我仿佛變了壞人，但我的性格卻並非如此，我很友善，人們對我的議論都是錯誤的。」
xs篤廢軒背脊

反軒可恥

Gym room無啦啦改左規矩，冇跟教練唔比用體脂磅
有冇手足知邊度有得免費用？

a字膊沙基利，等雪到完季賣返去英冠

收皮 屌摩

屌摩個傻仔頭真係好撚on9咁

痴撚線

而家唔睇呀伯
睇人獸同幼齒

沙基利：「查理阿當說我沒為史篤城帶來貢獻？我很驚訝，可能他是嫉妒我成功轉會吧。上季的我，幾乎是唯一一位能夠透過入球協助史篤城的球員，而查理阿當卻是經常於重要的比賽被罰紅牌，或是射失十二碼。」

真野唔好拎出黎講

明知廢摩攪到佢地出局，都同佢玩到咁埋

巴打半場訓左

下半場輸多3粒

最後6：0

男朋友既相呢屌你

我利今晚無VVd讓車仔半隻車 無理由會贏啦

攞左上次聯賽盃 win的錢 買主勝

vvd出唔到

咁撚坦白

10

唔會有啦
但如果你有fd有referral link再網上申請就抵啲

屌佢老摩

其實拍拖感覺係點？
拍拖有咩好做？

飲飲食食
屌下西咁囉

認真依條友真係好無恥
廢又對自己無要求
你話米呀個D都想有比賽打下
屌摩成隻寵物咁, 得閒放出黎跑下
仲要次次都跑輸

之前 fb 有人讚佢，話咩冇離心，做下後備幾好
笑到我 geh geh 聲

發覺fifa 反軒 Keita 做隊長

respect! respect! respect!

YMCA

雖然古蹟傷左
但琴日哈化贏拜仁20

軒隊訓練練射門

vvd唔係有操番咩?

迷軒黨召集

啱啱申請完

個女sales 最尾問我
仲有無其他問題, 我講咗"無喇, 唔通問利物浦球迷有無其他著數咩"
個sales呆住咁笑
我女友話,"唔使理佢,佢ON9架"
即刻拉我走

原來就係你

有女友

原來係你
本身小妹都諗住俾啲著數你
點知你急急腳走咗

諗起model

我有fd做渣打sales
佢話頭先有個傻仔嚟出卡
最後問利迷有無著想
最驚嘅係佢自己無啦啦轉咗把女人聲
話唔洗理佢架，佢On9架
我個fd即時呆咗係到

我上年申請送撚咗個利旅行插頭俾我
仲抽獎中埋黎香港踢第一場嘅波飛

冇人應機

迷軒報到

利申fifa有米拿冇買軒

Liverpool youngster Adam Lewis has been brought into first-team training this week, following our EFL Cup defeat to Chelsea on Wednesday evening.

@JamesPearceEcho
Yeah Adam Lewis is a big talent. Hopefully we'll see him make the step up next summer.

唔使買左閘了

UT淨係買咗OX
其他買唔落手

買左世一中堅

應該差唔過屌摩掛

重點係要買軒
冇軒點可以叫利物浦

廢中: there are no two more LB better than ours, not included moreno

減到咁 迷軒都用唔落手
明好屈

阿婆黎
一定係
呃唔到我既

咁就幾舊水
Btw渣打係值得申
搏佢利有活動有推廣時有優先

有腳都勁過屌摩

jelly好用

jelly 考牌睇今晚

比ching連j圖都燈

老虎ut個價都幾cheap下

等佢教下moreno點mark死世三

屌你比清

VVD應該好想出 好少見佢ig會出賽前post

又曬命

出啦

收到風，今晚應該輸十打八打

死曬

邊個工場？

屌 咪單單打打啦

關懷弱勢社群呀

1001

你媽咪個陰到

1010

我真der媚友天份

【古天奴有份叫我轉會】

艾利臣表示古天奴有份建議佢投奔晏菲路。

「世界盃進行期間我地都好專心應付比賽，未有太多交談球會嘅事，但我知道利記的確對我有興趣及正與羅馬就轉會進行商討，世界盃之前我有詢問古天奴有關利記嘅野，佢對高普有高度評價，又話隊中每人都渴望勝利，向冠軍進發，同我自己喺晏菲路球場比賽中睇到嘅野一樣，因此我決定轉會。」

「古天奴又話佢同家人喺呢度過得好開心，對我黎講好重要，我地太太們都有交談過，佢地兩個異口同聲表示喺利市生活好享受。」

「我唔喜歡球會間互相比較，每隊波有獨一無二嘅管理及風格。我只想講我喺羅馬過咗開心嘅兩年，我好滿意自己過去兩年嘅付出及貢獻，喺我歐洲體驗嘅第一站。離鄉別井經歷唔容易，去到新國家新文化生活，但我家人喺羅馬兩年真係好開心，離開依依不捨。轉會利記前我同好多人傾談過，特別係費明奴及古天奴最多，佢地對呢度生活方式讚不絕口，有讚無彈，完全超出我嘅預期。佢地話球會規模大而且有系統，對球員協助充足，照顧到外援球員場外各方面唔同需要，等大家只需專心踢好波。」

「過去兩個月，我家人過得好開心，我簽咗長約，所以好期待未來幾年都會喺利充渡過開心日子。開心亦來自成功及冠軍。上季作客黎到係一個充滿影響力及重要嘅經驗，單單賽果論我係期望羅馬會贏，我認為會係一場緊湊比賽，遺憾地事與願違。但當晚場內氣氛深深震撼人心，亦影響我加盟嘅決定，利迷當晚百份百支持球隊，就算羅馬比賽初段稍佔上風，利迷真係背後推動球隊向前進。仲有利記嘅比賽風格，唔係單單靠一個球員撐起隊波，而係整體齊心一致踢出成績，場上每一位都踢出水準，充滿愛與激情去奮戰。呢場波無令我堅決一定要加盟利記，但的確係舉足輕重嘅因素。」

古兒

遲d叫番班巴西兵去疤陪佢

古：想去疤 先去利物浦

開不了口 讓她知道

就是這麼自瀆幾下 讓她知道

1001 唉，又輸唔到

想利想到睡不著

1002